摩迪：屌奶星！個西甲冠軍獎杯去左邊？？？？

皇馬上一次奪得聯賽冠軍是在2012年，當時還要追溯到摩連奴執教期間，時隔五年再度奪冠，皇馬將士非常的興奮。不過客場作戰的皇馬，賽后並沒有被授予冠軍獎杯，同時也沒有頒獎儀式。當被告知西甲冠軍獎杯要在8月份，也就是下個賽季的第一個主場比賽被授予時，摩迪和巴爾都感到了不可思議。

bale:屌你牙我8月去左曼聯啦

你個名好形容到摩迪隊友

自膠，係西甲賽會

你去中超

得罪講句，成日贏西甲無杯捧好on9

你全家落地獄，用我個名搞事
整臭我個名

好好笑

轉左會咁點算

點解最後一場冇得捧盃

作客

占士好慘

咁岩岩轉會去皇馬既話第一場又跟埋捧盃?

正喎

果然係踢過熱刺
個杯呢？

個安排好on9

想跟埋嚟捧盃？

新球季第一場先頒奬？ 真定假呀

點解會咁撚on9架
去到下季先拎，咩激情都消失哂啦
就好似褲都除埋，但條女突然話唔俾屌咁

係

原來上季疤都係今季先頒
唔明點解要咁

要自己整個盃high住先

比人賣走左係咪冇盃捧

真係唔記得左 咁巴禾丹尼爾果d咪冇盃捧

個杯都唔靚

屌咩

成件事好on9

摩迪捧盃出到？

因為上季巴塞同今季皇馬都係咬到最後一場先奪冠
萬一榜首個隊有咩三長兩短成件事就on99
如果話兩邊都準備頒獎又唔太可能
盃都可能有多隻複製品
但頒獎嘉賓就真係搵唔到

好on9

馬體會果年都係咁, 勁戇鳩

英超試過未

英超係會即時送去球場

英超會準備2個, 機會大D個隊就比真品, 另一隊就係複製品
假如3隊都有機會, 就會問其他球會借住先

屌你雙曼個年鬥到最後一分鐘都做到啦
班西班牙人又懶又唔撚識marketing先咁柒姐

就算最後一場作客，
咁咪跟返賽程推遲一兩日頒囉，
下季頒不如咪撚頒

仲要佢地係madrid揸巴士慶祝都冇得攞真盃

記得英超好似係有架車準備運去邊個球場

好撚on9

西班牙

個年個盃係咪都去曼市架啦

個盃就係市中心 初初曼聯完左場已經去緊
最尾幾分鐘個盃係門口比人call返去曼城個度

如果兩個城市，好似會預備一個複製品

個年最後一場曼聯作客新特蘭喎

馬體會果年仲on9
明明係佢地同巴塞爭冠軍
最後一輪仲要係巴塞對馬體會
平時都無睇西甲 諗住睇下歷史性時刻
點知佢地無得捧杯
睇住施蒙尼佢地淨係喺度fing旗
真係O撚哂嘴

兩年前英冠般矛最後一輪後上奪冠都有杯捧
英冠都可以既野 西甲都做唔到

整細啲廢事拉莫斯又甩手

某哥倫比亞啦啦隊無盃捧

我嘅意思係個盃係咪都留係曼市，曼城個陣叫做有主導權，佢贏咪直接送過去，就算曼城個陣真係冇奇蹟咁搵日送去另一邊搞都唔會差好遠路程
呢邊如果馬體同皇馬爭冠可能都一樣

新一季頒個場面會點
比著我都唔敢high唔敢癲
好撚老尷

賣點黎
呢個夏季過鍠一定有盃捧

慣咗英超套？

笑撚左

今季我地好齊人

係哂班拿貝就......好失魂

一向都係..
個真盃就放係開波前榜首果隊個場度
代替品就放係開波前有機會拎到果d 隊既場度

On9 西甲 少少野都做唔好

好似係下體特登要求唔好咁串嘴係人地場度捧盃

我記得果年有曼迷認真問:個盃而家送過黎仲送唔送得切

笑左

都話曼聯作客新特蘭...咩野個盃係咪都留曼市

世界級on9

馬體會拎硬咩
根本就係西甲ON9

咁其實鍠疤借番自己奬杯櫃係棒下先自high 下都好過冇杯棒，一班人搭巴士咩

西甲真係垃圾黎，咁既管理

有冇果年馬體會捧盃相

咁果年costa,courtois,luis咪無得捧??

岩岩搵到

頒獎儀式延後進行

由於聯賽冠軍獎杯必須由西班牙足總會長親自頒發，但現任會長比利亞爾出差無法親臨球場，因此賽後沒有進行頒獎儀式。

好撚on9

西甲真系
都係英超正, 曼城果年都可以趕得切將個杯喺新特蘭運去曼市

哈哈哈哈

熱刺出品 係三尖八角d

真係好on9

編排賽程時熱門奪冠隊剎科戰都係主場有無得諗？

系你老母

會長唔得閒 屌你

垃圾西甲 隔咁耐不如咪撚頒啦 頹撚到

有咩trip咁緊要
最後一輪頒獎都黎唔到

明知要頒獎都要出TRIP

抵西甲一世無英超咁受歡迎

利物浦, 謝拉特LAST 果年, 成隊第2年比人賣左, 無人捧到個盃

西甲真係好on9,屌喇星下季先有盃

諗起某隊巴士都準備好去慶祝，但尾一跣腳

說好的 不提利_ _

On9

西足總矛 budget 整多個啦
西班牙窮到仆街牙 ching
典同祖國聯賽公司比

不如下世先頒獎喇
下季咩熱情都過晒喇
當場慶祝都應該唔會好盡興

西甲正on9管理